{"translation-revision-date":"2024-12-12 06:18:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Sorry, you don't have permission to update the theme.":["Desculpe, voc\u00ea n\u00e3o tem permiss\u00e3o para alterar o tema."],"Finish customizing":["Termine a personaliza\u00e7\u00e3o"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in Editor.":["Selecione o par de fontes que melhor se adapta a sua marca. As fontes grandes ser\u00e3o usadas para t\u00edtulos e as menores para o conte\u00fado de apoio. Voc\u00ea pode alterar sua fonte a qualquer momento no Editor."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in Editor.":["A IA selecionou um par de fontes que melhor se adapta ao seu neg\u00f3cio. Se desejar alter\u00e1-la, selecione um nova op\u00e7\u00e3o abaixo ou mais tarde no Editor."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in Editor.":["Escolha a palheta de cor que melhor se encaixa a sua marca. Deseja alter\u00e1-la? Crie sua palheta customizada abaixo, ou atualize depois no Editor."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["AINDA N\u00c3O POSSUI UM LOGOTIPO?"],"Shuffle":["Embaralhar"],"Services":["Servi\u00e7os"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Parab\u00e9ns!voc\u00ea projetou sua loja com sucesso. d\u00ea uma olhada no seu trabalho duro antes de continuar a montar sua loja."],"Go to Products":["V\u00e1 para produtos"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Comece a estocar suas prateleiras virtuais adicionando ou importando seus produtos ou edite os produtos de amostra."],"View store":["Veja a loja"],"What's next?":["Qual \u00e9 o pr\u00f3ximo?"],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["Selecione um rodap\u00e9 das op\u00e7\u00f5es abaixo. Seu rodap\u00e9 inclui a navega\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria do seu site e ser\u00e1 adicionado a todas as p\u00e1ginas. Voc\u00ea pode continuar personalizando isso atrav\u00e9s do <EditorLink> Editor <\/EditorLink> posteriormente."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Crie uma p\u00e1gina inicial envolvente selecionando um de nossos layouts pr\u00e9-projetados. Voc\u00ea pode continuar personalizando esta p\u00e1gina, incluindo o conte\u00fado, posteriormente atrav\u00e9s do <EditorLink> Editor <\/EditorLink>."],"Choose your homepage":["Escolha sua p\u00e1gina inicial"],"Opt in":["Opte"],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Opte para <optinmodal> rastreamento de uso <\/ptinmodal> para obter acesso a mais fontes."],"Want more font pairings?":["Quer mais pares de fontes?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Atualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> para obter acesso a mais fontes."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Atualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> e <OptInModal>opte no rastreamento de uso<\/OptInModal> para obter acesso a mais fontes."],"Add your products":["Adicione seus produtos"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Sinta -se \u00e0 vontade para derramar o feij\u00e3o aqui. todas as sugest\u00f5es, feedback ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia \"design your own theme\" s\u00e3o bem -vindos."],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Opa!encontramos um problema ao configurar as funda\u00e7\u00f5es. {{anchor}} tente novamente {{\/anchor}} ou comece com um tema."],"Choose your footer":["Escolha seu rodap\u00e9"],"Design your homepage":["Projete sua p\u00e1gina inicial"],"Choose your header":["Escolha seu cabe\u00e7alho"],"Choose your color palette":["Escolha sua paleta de cores"],"Choose fonts":["Escolha fontes"],"I wanted to design my own theme.":["Eu queria projetar meu pr\u00f3prio tema."],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \"design your own theme\"?"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Crie uma loja que combine com sua marca e o seu neg\u00f3cio. Voc\u00ea pode personalizar um de nossos temas profissionais ou criar seu pr\u00f3prio tema do zero usando IA."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Fa\u00e7a uma tour r\u00e1pida para descobrir as possibilidades."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Mas n\u00e3o deixe isso parar voc\u00ea! Comece a personalizar a apar\u00eancia da sua loja adicionando um logo e selecionando as cores e o layout. "],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Comece a criar sua loja adicionando seu logo, mudando a paleta de cores e escolhendo os layouts. Fa\u00e7a uma tour r\u00e1pida para descobrir as possibilidades."],"Discover what's possible with the store designer":["Descubra as possibilidades do criador de lojas."],"Setting up the foundations":["Configurando os elementos fundamentais"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Nossa ferramenta de IA teve alguns problemas ao gerar seu conte\u00fado."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Sinta-se \u00e0 vontade para derramar o feij\u00e3o aqui. Todas as sugest\u00f5es, feedback ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia da loja gerada por IA s\u00e3o bem-vindas."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Voc\u00ea achou algo confuso, irrelevante ou in\u00fatil?"],"Other.":["Outro."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["N\u00e3o encontrei um tema que atendesse \u00e0s minhas necessidades."],"I didn't like any of the available themes.":["N\u00e3o gostei de nenhum dos temas dispon\u00edveis."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Eu queria ver como a IA poderia me ajudar a agilizar o processo."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \u201cDesign com IA\u201d?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["Em uma escala de 1 = dif\u00edcil a 5 = muito f\u00e1cil, como voc\u00ea classificaria a experi\u00eancia geral?"],"Exit and lose changes":["Sair e perder altera\u00e7\u00f5es"],"Are you sure you want to exit?":["Tem certeza de que deseja sair?"],"Generating content":["Gerando conte\u00fado"],"Replace":["Substituir"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Neutral":["Neutro"],"Send":["Enviar"],"Back":["Voltar"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Style":["Estilo"],"Paid":["Pago"],"Share feedback":["Compartilhar opini\u00e3o"],"Skip":["Pular"],"About":["Sobre"],"Layout":["Modelo"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Anterior"],"Close":["Fechar"],"Cancel":["Cancelar"],"Continue":["Continuar"],"Delete":["Excluir"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Reviews":["Avalia\u00e7\u00f5es"],"Default":["Padr\u00e3o"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}